我諗下一步就應該係有不反大型遊行先腰斬後包圍再狂射tg橡膠水炮

腰斬百萬人遊行元旦試過
噚晚行動開咗先例
我諗下一步可能會再進化到大型遊行俾不反然後腰斬
再各路出入口包圍，然後tg橡膠水炮放題
最後一下子拉千幾人甚至幾千人
呢下真係可以嚇到人唔敢再出
所以下次搞遊行要預定呢個情況發生
例如協調幾個出口要保證係於某段時間內唔會係嗰度捉人

唔好出囉
不了

之前試過啦，話維園去遮打，但所有大路都封路，水砲入小巷追我地

11.2嗰日？

[重要]大家完成個目標之後就可唔可以走

嗰次好似冇不反

唔記得，應該係11月，有遊行恐懼

仲要見住手足比狗咬

唔駛下一步啦，不嬲做緊呢樣野

但係之前都叫留返幾個出俾人走
武力都未叫太勁

做過啦

依家d活動真係無用
連報紙頭條都剩係講肺炎

協調左你都唔信啦

但係之前都叫留返幾個出口俾人走
武力都未叫太勁

派議員/記者守住出口

其實依家入紙申請遊行同預約拘捕已經冇分別

訓左幾耐議員記者都照打照拉
唔好唸住同恐怖份子傾條件

大班和理非+記者+議員睇住
咁都拉第二日記者解釋唔到
更好嘅搵外國記者睇

呢8個月已經發生過好多次
你睇下琴日記者比人拉今日點解釋?

今日係咪冇解釋過？